[預言] 7.27警犬發射催淚彈保護圍村

你以為7.21已經好黑？7.27將會係警黑合作既極致，
幾隻警犬禁住你，幾個圍頭佬係後面亂棍扑濕你收頭。
我話你講全部香港人同我上裝！保家衛國！

推

Pish

Push again